人民日報—香港醫護收了美國錢罷工

又系占中